(有圖)有上連/高登同冇上既分別

1.愛情
普通人：
高登仔：

2.勇武
普通人：
高登仔：

3.運動
普通人：
高登仔：

唔好屌我

Lm

關平

二哥

留名

真係冇乜分別

第一組圖已經澈底擊敗我

第一張圖笑撚死

關公天下無雙

第一眼睇以為搾緊奶

想象力太豐富

笑撚死 畫多啲得唔得

我都睇咗幾眼先知係大家樂

仲高登仔

高登仔黎左連登，都係高登既正統繼承，高登仔身份不容置疑

下次先，睇下反應

ON9

對體育既觀點有

雲長兄

迷你豆豆

關二哥

我屌你個臭嘴

豆豆又番黎啦

運動個到做咩成個撚樣咁

唔想高登得5p罵戰po

有特征易認d

笑咗

關二哥呢期好慘
幾個post講緊佢

笑撚左

一見到大家樂即刻笑到收唔到聲

好耐無見喇 法老

你好

振夫綱

(唔敢駁咀)

連個仔都笑鳩佢

個大家樂

好掛住豆豆呀

有乜計 個仔仲man過佢

錫啖先

第一張以為鬧緊耶撚/聖母產子既人

係我錯，我畫得唔似二哥

唔怪得d畫風熟口熟面 原來係法老

免禮

好彩你係高登三哥出現返

真豆豆？

為左討伐林賊，我係地獄出翻黎

當然

呢個畫風特別搞笑

我淨係識呢d架咋

迷你豆豆絲打

好掛住你啲法老

豆豆畫風係世界尖端

個大家樂同關平 笑撚死我

第一張已經笑左

話係高登唔想出post 過到黎即刻出
忍唔住收兵啦

二哥有gap

係阿，第一日就過左黎
唔好屌我啦

成日要幫老婆搬野，冇計

運動果張如果畫到美斯打學界仲正

唔識足球
我想畫籃球係高登比波台撚咋

高登： 籃球=小學雞玩意

第一幅圖係咪你細佬

咁你都認得

第二set圖講緊d貓撚？

講緊網上兇狠

埃及妖后絲打

畫多啲

高汁lm

遲d先

Btw 你幾時過格離肥婆故個post寫自傳

大家樂笑到仆街

咩事？？？

其實我賣緊廣告

高質

Show Blocked User - 鼓汁蒸蒼井空🐟

豆豆

可唔可以加埋文字解釋

大家樂logo

加埋就唔好笑

個故出咗你個名
大家好想你過去用你嘅角度陳述返個故事嘅另一面

關平個張睇唔明